有冇人換完新新份證，今屆立法會冇得投票？

屋企兩老換完身分證，變咗冇得投票
痴撚線政府
有冇得投訴？

我都係咁 on99

兩老係藍定黃先

兩老就黎換 正

好onj

深黃

TUI

因為你過咗限期先改地址

on9 我之前唔見左身份證 焗住要換
之後冇拉拉就寄封咁嘅嘢比我

更改資料會無得投票嫁咩

呢度check 左先

冇話冇得投喎

過左限期改地址，唔係投返原先既區咩？

佢指你要更改既野唔會反映喺今次既選民登記冊，唔代表你冇得投

我無事

封信有話冇得投票咩？

應該仲有得投
佢個講法應該係
例如你由港島搬左去新界西
你可以照投港島
下次先可以投新界西
所以對你應該無影響掛

唔好on9啦 佢話你太遲更新選民資料 唔代表你選民資格無左

換新身份證tick 左同意資料轉交選舉事務處
選舉事務處會check下你有冇同舊地址唔同，如果唔同左選區會再send 信俾你confirm 新地址去confirm 改選區

你呢封信只係因為以上程序係今年9月選民登記冊修改截止deadline 後發生, 所以無事發生

簡單黎講, 收到呢封信， 代表你以前如果係選民，選區不變

去呢度check

就咁睇係去返舊票站投
冇話你冇左票

係，所以樓豬危言聳聽

可能睇唔明啲官式垃圾中文啫
又唔好話人危言聳聽

如果係黃嘅父母就快啲解釋俾佢哋，叫佢哋唔使擔心
藍嘅話